又話經濟bad,點解物價都無平到？

政府親自作fake news 話香港通縮緊

乘機唔加人工啫屌佢老母

OP破產同讀得少經濟有冇關係？？？

其實有平過一小段時間 然後我同女友就置左業

滯漲

咁你有咩高見

你做sales 仲有單開咩

冇呀 過到壓測就得啦 反正都唔計佣

公司出左業績，今年keep 住有賺

咁高底薪勁過警察

無錢->無人買-> 要減價促銷

吓 兩個人夾埋先買到喎

茶記一餐lunch 都要4X~6X

就曉你基本Econ：

物價睇供求，經濟講回報，完！！！

減左就比唔到租
寧願執左佢

點解無人租都唔減租

完！

全世界QE真正既大通脹仲未到

減租既話個鋪位就唔值咁多錢
減一間租會影響自己其他鋪位租值
唔等錢使，慢慢等人黎租

啲野唔貴又點bad 呢

乜嘢經濟學？
宏觀經濟學定微觀經濟學？
邊一個課題咁教？分享吓

因為業主仲加緊租

人地北歐都會有租金管制

唔係你以為點解香港以前比人叫全球最自由經濟體繫